啱啱見到有人提出將返送中片upload去各大咸網。

真係可以做喎，到時大陸block撚晒啲咸網，咁就真係護"旗"手去天安門集會。

飛機都無得打

帝吧精都冇得出

1

2

3
輸出革命

冇記錯大陸有block某啲咸網

令到佢再block鳩埋其他咸網。
甚至可以upload埋大陸發生嘅天災人禍震壓等嘅片上去。
1.咁就可以輸出革命
2.一係就大陸啲人谷精上腦發生更多風化案
3.大陸啲人忍唔住要示威

的確係打丁片

4

推

5

6

7

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神